原來有人係巴西一個反強姦女性遊行到露條撚出嚟

佢睇落已經此生無憾

有無video

男人個表情好似贏得全世界

CLS

朝露械，夕死可矣

氣吞天下

3001p

後宮三千

真男人

應該係佢遺照黎

banner？

烈士

弱雞毒撚真心驚唔夠打

利申：比老母打唔敢還手

屌你真係打播求都死啦

入面有男人

鏡頭後每條女輪流含

慘過死

Thats all i have

真正體現別人笑我太瘋癲，我笑他人看不穿
佢後果如何？

得我見唔到條撚?

比警察拉左

斷估無人得閒到拎住部機24小時狂影

我就係希望真係有個咁嘅人所以開po

黑衫個條女好大波，但係個樣好猙獰

Btw有樣野唔記得講，其中一條女拍過人馬交AV

所以話就算咩地方既男人都咁撚 on9

你睇下d女先啦

條友係咪要找數咋

連痴線佬都要吹奏

中後段好似喪屍片
擒上去捉佢

You have to understand, no one believes he is in the right to show off his genitalia. However, he disagrees. He doesn't care what everyone else says, and to prove how little he gives a shit, he goes to the SINGLE MOST HOSTILE PLACE he could find (feminist rally). He doesn't search for a private location to harass people. In the open, with all the world to see him, he does the one and *only* thing that could simultaneously infuriate the THOUSANDS of people around him. He literally pits himself against the world. That man has my respect.

以為係walking dead

情境互換

男性示威 有女人走出黎露閪 大家會拍手

但呢家男人露鳩 成班女人就嬲到無哂理智

高下立見

反強姦遊行

係啊，主旨係咩我著咩你都唔可以姦我

強姦依樣嘢本身就係違法
唔會因為你著成點而影響個判罪，咁遊行嘅意思係邊
定巴西咁濕鳩著得少畀人強姦會無罪釋放

立見左男人個body冇人想睇
俾心機溝女啦

against the world
唔講以為係佢解放黑奴

擺明係 “網民收聲啦，咪再用呢個point攻擊我地女人” 遊行

利申:G持

做好事做壞事

都係與世界為敵

係你班女權先成日覺得有人想睇你
痾督尿照下自己先啦

link?

得圖，真係要睇....?

係上面條友話「大家會拍手」
驗眼啦

佢實現男性身體自主權啫

唔想知唔好比圖

憎女人憎到正常logic都冇埋 痴撚線

我想知 快啲比圖

自己加返d野

404 not found

明白！PC26324在街口發現一件露體狂，懷疑有輕度弱智兼阻差辦公，即刻派架車黎呀唔該！

Jaga

404

Owned

比三千條女追撚含係咩感覺

個遊行本來就好無謂,遊行都要有個人/群體同你企對面立場呀。
然後出多個無聊人，不過幾正

個遊行有意義嘅，算係

但我都係咁諗，本身唔知行俾邊個睇，突然有個人行出嚟做”對家”

令佢地有返個目標

得你掛住搵條撚

最後被人追殺 好撚慘

馬精好撚大篤

下面個留言仲好笑

“上面條金髮女成個英雄咁衝左上去，但連點打人都唔識，仲想要平權？”

Reply “Let’s be fair she’s blonde ”

變hulk

個西唔會隊爆？

反強姦都唔係咩無理嘅女權訴求啦
事實上無數強姦案每一日都發生緊 尤其係南美犯罪率咁高
你條女/阿媽/家姐細妹俾人強姦完 個犯喺你面前露條撚出嚟fing你又會點?

唔好打稻草人啦

呢到九成留言都無針對d女性

純粹個男個樣同兩條女個樣好好笑

盲

女人仲話係父權社會 笑撚死

唔睇說明嘅話
會以為班女想追擔多D

周街露撚嚴重D定係周街圍嘔一個人嚴重D

緊係露撚啦

圍嘔咪最多判你遊盪

你問得出真係好on9

大陸殺人都違法

咁遊行追究殺死李旺陽意思係邊

露j
唔等於支持強姦

即使支持強姦就可以圍嘔人？

一柱撃天

屌 lihkg 最低

放心，今次係第四層

人生已圓滿

TRIGGERED

如果強姦係犯法
咁全世界人都係監躉既子孫

respect!!!!

一開頭以為條女追撚含

真係評論得好好，好有說服力

用權力同金錢就合法
那強姦只是債務的一種

條友精盡人亡未

條友同樓主一樣on9

夫G勁啊

上熱門

呢段野擺咩情況都得
你去靈堂當住人地屋企人姦屍都可以咁講
呢個巴打覺得勇就值得respect

Nba台不值得擁有夫子

DICKS OUT FOR HARAMBE

南美咁玩真係會死人

勇士

呢到d臭鳩只要有咩唔俾佢地做就一定屈鳩女權架啦

到反轉咁對d靚仔同有錢佬就話逼害男人 女尊男卑

頭3個女人一個冼返落去
一個行上去唔夠手長
一個噴水
證明女人真係ON9

橫掂畀人拉都唔順便打埋飛機顏射條女

變左後欄三千。

走喇，冇人留你

因為係政治問題囉on9
你會唔會見到有人出黎做反殺人行
分別係邊都未知

條片
3千人追住佢黎含, 一人兩啖J都損埋

好波

女權閪可以遊行露波露西
做咩男人又唔可以露jer咁唔公平